有人用聖水攻擊野狗

搞到班野狗即使瞓低冇晒攻擊性

係異型血呀！
証實有外星勢力！

黑曬，硫酸？

唔好推

Well done 不割蓆

屯門牛

無爛賓周，真係可惜

如果屠龍
班野狗下次仲敢唔敢沖

唉 屌 呢排屋企廁所塞左添

勁

想問其實呢啲係咩水黎

咪撚扮啦，係咪唔識野用錯水捽甩d紋身？

好似畀人射咗一灘精咁

驚就 唔好出街,right ? 你地教既

咪臭係
夠膽同我捽甩佢

燒佢春袋

乜咁唔小心

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

狗又扮市民TK自己狗

毒魔法

好型呀

驚咪唔好返工囉

用屎

hydrochloric acid
通常通渠用

真魔法師

推

HCL, 酸性, 但未去到最強果款

ok

黑警出風癱搏同情 ？

屌你啦 有個細路比你兜心口射左槍實彈

你全身腐爛都未夠還呀 食屎狗！

得喇得喇，乜都係鬼呀嘛

好似仲勁過火魔法

HCl 有咁勁? 我記得唔太溶到膠 建議搵件衫試下

1.通渠水唔好買啫喱

2.小心誤傷記者

老闆
同我拎最勁個支出黎
屋企個屎坑俾化石塞住左

誤傷左記者喇
要留院觀察

消息指，約百多名示威者今午在屯門政府合署集結，突然有人用水槍射向警員，原來液體是通渠水，甚至可能是鏹水。從相片相見，警員穿上厚厚的制服仍被通渠水灼穿透，有警員被通渠水射中，致身上及背部大範圍受傷，全身通紅及脫皮，亦有警員的手指被通渠水濺中，制服被燒焦。

屌 你話係就係啊

這是不對的，要多找幾幅

原來水槍

聖水，好名
又可以有皇天擊殺嘅意義

最強會點

cctvb是但啦

通渠水係硫酸 H2SO4

大公報個劇本好似唔止咁少野喎

點解佢支水槍裝得落鏹水

唔想做火魔法師可試試做水魔法師

應該淋佢碌鳩

雖然唔想 但係唔覺意TK左唯有講句唔好意思
香港都同戰場差無幾 大家企係個度都要有心理準備有人出招

兄弟做野個陣唔會好似班狗咁故意攻擊其他在場既人
亦都盡量避免左TK
其實都已經做得非常好

通渠水有兩種 一種強鹼 (NaOH) 另一種強酸 (H2SO4)

個身型好柒

如果真係拎支水槍黎射
支水槍咁好野頂到

HCL 唔好加錫紙玩 會爆的。
自己上youtube search。讀Chem 既應該知

恭喜聖水為green object留低不能磨滅既傷痕～第日清算一定有你份

理大編委記者都中咗呀

仲影到相出黎俾人睇? 好明顯對家鳩作

我明明記得之前有個藍屍想用呢招但支水槍溶左

嘩，唔好推呀⋯⋯
屌，犬服聲稱防火防割，原來唔防毒

膠有好多種
Teflon, Viton, HDPE 係防到濃硫酸

咁都中唔到臉！

想聽日三罷？朝早18區爆鐵佢咪幫你封囉

做得好

水魔法

支水槍應該係用 d 耐酸既膠造
平時通渠水都係用膠樽黎裝

新技能樹不過小心射到Tk

D裝放係個倉度俾蟲蛀左下話

睇過breaking bad好似話有隻膠唔會被鏹水溶到，另外裝鏹水嘅樽都喺膠樽嚟

邊到有推介

聖水是可以的但小心傷到自己友同記者
當然tvb記者例外

戇鳩 其中有幅圖牛仔褲嚟架
又係炒作啦

五金鋪個啲通常係哥士的

鹼性水管疏通用品
一般在超級市場出售的水管清理劑或其他水管清理物為鹼性，主要含有氫氧化鈉，某些地區也有氫氧化鉀水管清理劑，而為達到更佳的清潔效果，其他的一些化學物，如次氯酸鈉，也會被加入其中。除此，很多五金材料鋪也有出售氫氧化鈉片塊或顆粒（香港也俗稱「哥士的」），將其放入水盆加入自來水便可。但在加水的過程中，會產生放熱反應，故使用時要慢慢加入，以免管道內溫度過高而使其濺出，造成意外。

幫社會清下垃圾姐

push

但新聞話有部份記者都因為咁受傷

新職業

建議潑向面 等佢地受到聖靈既感召

我都係唔講太多 唔想太多人跟住玩
你諗下如果我地玩到 其實藍絲都玩到

最強會點？

下防暴衫唔係話防火又盛架咩，聖水都防唔到

畀人淋 仲咁有心情自拍 牙蛇好波！！

下次出完水魔法
火魔法師要立即出火球術

生花柳生上身咋嘛？

傳聞班差佬爛滾原來係真

係咪自己早洩搞到全身濕曬

有硫酸，唔差在出埋王水

點解咁嘅，好驚

早兩個月我都仲會叫大家唔好咁做
而家⋯唔好⋯⋯停

自己叫霸氣雞叫到出野咋嘛

水槍可以裝到通渠水?

強酸加強鹼會好熱，一齊用都好玩

記者

講真依家個民意，有黨衛軍死都唔好轉啦咁當然靜靜地贏喺麻包袋時段係最理想

抵撚死
有狗肉食未？

TK主因係因為TVB班人成日屈示威者所以企近POPO R保護

識玩就一定叫屋企人買 自己買不了

屋企人支持通渠

好撚爽

最多自己都有危險

死都唔割

記住要有科學精神 要測試 唔好人講你就信到十

自殺喇 屌你老母黑警

聖水
惡魔先會中招

有一隻叫HF or BOE (HF既buffer solution)
掂到皮膚入血既，真係跳落泳池都唔掂

HF 氫氟酸, 又叫化骨水

聖水！講得好
驅逐邪惡壞人

哇如果一人一支仲得了

推藍絲屋企人去買

有冇得一個波拋前50米喺空中爆開

入面啲女子似花灑咁散落地下

溶膠用acetone

我冇記錯，硫酸加高錳酸鉀或者重鉻酸鉀，一店到肉個反應係最勁

有用過火法術好多咁啵

HF

pish

可唔可以有更多

收皮啦

腐蝕性黎講 化學常識

王水 都未夠勁
魔酸仲勁

氫氟酸和五氟化鉛按1 ：0.3（摩爾比）混合時，佢嘅酸性是濃硫酸的1億倍；按1 ：1混合時，
佢嘅酸性是濃硫酸的10億倍。所以王水在它們面前真係“小巫見大巫”。

化狗水

求神射手教學，放上搵仔公佈，好撚勁喎佢枝水槍

認真可以溶到咁勁?件野仲要特製防火防割

下次可以玩呢啲，跣到班恐怖分子仆街

哦！

好危險
大家千祈唔好咁做
狗一中就要收隊，好慘

小心Team kill記者 自己友

咁易整到咩

通渠哥士的？可能警察警妓買黎通自己條臭渠誤傷自己

咩黎?

記住酸既破壞力唔在於佢既腐蝕性，係在於佢既強氧化性

Holy water holy shit

好波呀，咁先公平啲

諗起Breaking bad

呢招掂喎

去五金鋪問有無飛魚牌通渠水(濃硫酸來的)，大約$12一支
搵個似裝修佬嘅人去，唔好一次過買好多

我覺得似係佢哋自己琳自己

我想睇片...
大家應該好好學習

戇鳩仔 Jesse

防火防割唔代表防酸

黑色點即係氧化咗，食走咗

大西北

應該係私怨撚

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

瞄準敵人

聖水大概淋到手指尾位置
家庭觀眾冇X光機唔能夠準確地指出

原來係咁

應該係含硫酸既通渠水
件衫穿d洞黑左 係d布纖維脫水
用哥士的既話對皮膚腐蝕性會大 但蝕唔穿d衫

上面講王水 連金屬都蝕到 千其唔好亂試

咩事咁邋遢

火攻其實弱雞好多
聖水真係強好多

屌你老母肥撚過我老豆

當燒燶左就得，差唔多效果

用無人機準確投擲應該唔會TK

仲咁好心情影相即係無事無幹啦
你幾時見到中子彈嘅手足會企到直一直谷恒肌肉影相
我地手足受傷全部係訓晒係地講唔到野比人影架屌

connect 埋aliens 外星勢力

con. sulphuric acid先會oxidized到變碳
唔排除係皇水
con sul + con nitric acid

好撚勁

D

有人send出嚟

新技能

98% conc. H2SO4

報應
個天無啦啦落咗場酸雨
又咁啱只係落中啲黑警

哇屌 好治癒

死垃圾少少事就影相
手足啲傷痛過你100倍啦

我曬傷都嚴重過佢啦

甩咗成個星期皮重甩緊

用咩程度嘅液體先有呢個效果

口華!

原來有MAGIC嘅水係咁勁

我R痕仲傷過佢啦，繼續努力

dun push

I'm sorry, what were you asking me?
Oh, yes, that stupid plastic container I asked you to buy.
You see, hydrofluoric acid won't eat through plastic; it will however dissolve metal, rock, glass, ceramic.
So there's that.

終於見到佢哋有忽爛肉

水法師

火魔法就用得多喇，係時候轉聖水魔攻畫面又唔會咁反感，攻擊力又唔底嗱我講梗打機咋

張相點影架?

最撚癡係番工個時，有個客見到d狗比人淋野，喊到好似死老豆咁

個下真係估唔到藍屍個腦真係殘到咁

通渠佬，飛魚牌, 哥士的

邊度有得買，買完點溝，溝完要用咩裝住，仲要考慮點攻擊同埋解藥（in case 誤傷手足）

有性病唔洗公開話俾人知

王水係溶金屬用 唔會燒燶件衫
同埋好難用 因為好易分解出氯氣同二氧化氮
通常係即溝即用

化學燒 強酸？件衫即刻變碳屎

近排睇YouTube 學溶金，見到d 野幾得意… 有機會可以俾d 龜舒服下

9：38開始，原材料難拿.放出嚟係覺得可以brainstorm 下，有冇其他類近既液體

是藍絲教我們的

不安

香港少 con. sulphuric acid 同常HCL 多.
仲有香港多數清潔通渠產品係鹼性
係樓上話通渠水先係酸性。 你去超市買既, 通常都鹼性
如果酸性, 濃度都係低...

黑警又扮示威者

解藥係大量既水
加鹼仆多兩錢重

火攻一定唔會差過聖水！
火攻係冇人擲中！
中左一定好勁

正呀屌

冷氣洗coil水

好用但一定要準同埋多記者時唔好用
朋友係做攝記，話有行家中咗臉...

我諗係要睇唔同base嘅acid同睇容器成分
真係要chem撚

淋唔淋都係咁黑

善用高位優勢⋯

大汗拿到件衫熔左

咩符水咁犀利

傷到記者喎

有新魔法

我才疏學淡啦 非引戰 但佢件衫唔係防火嘅咩 ?
而家起碼見到用聖水個穿透喎

Tvb前線都好多黃
Btw 中到記者都唔好啦 前線好多時都係靠佢地先收到風

屌 割一半呀
都未瓜

cctvb記者撐唔撐好？好多藍絲

水魔法好過火魔法
但小心d唔好中記者或其他人

其實市面上買到果啲通渠水(強鹼)傷害程度係咪有過之而無不及

呢個咪就係王水囉

光復香港 時代革命

陰陰濕濕影示威者大頭都黃？

有冇其他原材料易攞到既合成品呢？🤔🤔🤔

同埋都係個句,
HCL+ 錫紙 放入膠樽褸蓋
2分鐘因爲大量氫氣產生會爆...
2 AL + 6 HCl = 2 ALCl3 + 3 H2
所以唔可以試
Youtube 有人詳細試過。

佢件衫係話係防火，其實係比你感覺到第一下感覺唔係好熱，時間一耐少少，就已經係灼傷，仲有火彈係痴住抹唔熄，燃燒時間大約20幾秒

睇黎手足們要大量購入通渠

以為聖水講緊尿

射中條狗撚就

Push!

唔贊成在明做

認真 邊隻水槍頂到聖水

知唔知邊支水槍可以裝到?

我咩都睇唔到
只係見到Popo身材好差

替天行道當然要聖水

呢隻係普通通渠水定係邊隻？可以做到咁勁既效果

有無片?

咪撚咁癲呀你地!!!!HCl好撚易氣化....好撚易TK

先水後火
紅磡見

但一定要揀好位，tk好撚慘

1個唔夠呀

即刻search左, 大家千奇唔好試, 重覆, 千奇唔好試

CcTvb之嘛

但係tk左記者 要諗諗點用先安全
下次tk手足點算

其實扮藍c報警話係xx連儂牆俾人打

但其實嗰到咩事都冇

引9佢地出嚟 浪費佢地啲力

因為見藍c次次報警 班狗都好快到場 仲要好多隻防暴狗

當然要用太空卡

利申：發夢夢到人哋咁講

好地地唔得嘅
連最林善返工不了嘅香港人都比人迫到玩老漒
死警犬onlun鳩

好波

建議下次圍狗搵手足偷位淋上去 快過你打手手腳腳

成班惡魔 遇到聖水會咁好合理

小心team kill同記者,野狗就多多都要請佢飲

有呢種膠嘅水槍咩

膠其實好似酸定鹼都溶唔到
塑膠好穩定㗎，唔會咁易發生化學反應

淋 green object

和理非 唔洗戴入場架， 場邊惠康大把

畀老婆SM??

出黎效果唔錯 但要小心tk

可以當粉蛋加火魔法？

用聖水，再用馬斯丹
效果拔群

關咩事
啲狗衫made in china質素太差所以敏感
快撚啲去死啦死黑狗

真。水魔法師！黎緊除左火攻仲應該用依種水攻

聖水槍手

可以入落氣球之後

少少苦都受唔起點當差呀

F.5 chem 好似教過溝一樣野會出H2

講左咁耐都冇人講到係邊款水槍
講出黎等大家提防下呢D攻擊性武器一定要

要用多d喎，但唔好整到自己手足

錯架 唔好亂噏 膠有好多種 唔係種種膠都防都濃硫酸
google 下就搵到

碌賓周會消失

睇佢扯哂lin旗咁就知佢好興奮啦 意思係咪要繼續灑聖水？

但下次要小心tk

Tvb 記者黎，現眼報無計

好煩呀 廁所又塞咗

正

有撚黃

Push

我估係ky 潤滑濟

well done

淨化！

人地身嬌肉貴呢，計玩陰毒都未夠班，諗下未扮示威者前都未去到咁

This depends on type of plastic. You definitely can if plastic is perfluoropolyetylene (Teflon). You probably can if plastic is polyethylene or polypropylene, but both will degrade in long term (polypropylene will do it faster). You should not, if plastic is PET or other polyester, or polystyrene.

It is probably most reliable to find which plastic you dealing with and search for 'chemical resistance chart' for this plastic.

係咩 可能我未學過
不過con. H₂SO₄ 的確好勁
氧化性 脫水性 腐蝕性

咁猛太陽就搽防曬啦

無可能，防暴裝防火防割

應該係cosplay 緊

show下示威者比佢地打傷既相 佢地呢啲叫比蚊咬炸

真正既水魔法師！！！！！！！！！

元素使assemble

顏料 聖水

我本身以為件GREEN OBJECT 淨係防火
點知佢防唔到聖水
聖水真係高攻
BTW 佢地自己今日攞來衰
未佈好防就諗住阻人地出來 點知人太小比人圍
夠近先可以請到佢地飲聖水

絕對同意要用多啲聖水，一用班狗係即停

可能好多兄弟冇留意到

班野狗今日都進化咗，手足用火魔法想拖時間俾後面走

但係班狗都係照衝，知你鳩掟落地下唔係掟狗

用聖水唔同嘅係會瞄準目標

當然支持各位手足雙修升lv，而火魔法亦要諗諗技能樹點再升

祝各位武運昌隆

哇
真係要瞄準啲
Tk到自己友就大獲

講到玩火傷唔到咁
咁大愛喺屋企睇直播

香城online新職業 - 化學師/鍊金術師

發夢夢到玻璃樽唔只裝火魔法液，可以換做聖水 估計玻璃 + 聖水會有加乘效果

毒魔法玩得好
但係小心啲tk記者
今次中tvb就話啫，下次中立場就搞唔掂

下次淋條J 生晒性病幫佢消毒下呀嘛

屌好嘔心 佢可唔可以打馬粒lin

支持 但係小心tk

幾錢

唔好意思 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

幾好

通渠水代白醋,效果太強

心情舒暢

繼續努力

去勞工處cam工傷啦

好似$15 通寶行

有無遠程水槍射到？

射面

無色無煙
班狗中咗都要一陣先知自己中咗

抵死

我黃你老母條底褲呀屌你老母
cctvb都黃

遲啲佢地有樣學樣攞水炮車裝gg

小鳳姐

全民溫chem
一齊進修如何做一支防到通渠水嘅水槍

屌你啦 射實彈射得咁開心呀嗱

個個都冇證，分分鐘佢地狗咬狗骨邊有人知

屌，淋兩嘢就叫哂春。死得未呀？

上次條景嶺有個老黑話有四十個鏹水彈等你地入來，係唔係佢做架？

用聖水要更加小心TK

嚟支5M H2SO4

大家有冇試過打L4D 比 jockey 拉走？

用玻璃樽裝, 擰返實佢

真。水魔法師！！！

諗起異形

屌 第3張圖係咪隻生滋狗自己生野就推比示威者
如果唔係 仲好 應該再多D

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

聽閒係漒水﹐真係突破盲點﹐新魔法誕生

5M係私家車頭果舊電池d水咋
18M先係純正(98%)

有無人好似我咁見到水魔法好似發現新大陸咁 對狗傷害應該仲勁過火魔法 防火 唔防腐蝕啦掛

冇咩用咁濃係發揮唔到酸性properties 得番dehydration and oxidizing

屌正呀 出多啲聖水聖火

可唔可以講下人話，啲咩HCl 咩猛乜，真係睇到一頭霧水完全唔識

唔好推，大佬玩到用聖水，點跟

其實我驚技水槍駁口位多少有渗漏
就算帶出去，跑上跑落會唔會令到啲液體漏出嚟
你地小心啲唔好亂嚟

成身病就唔好當更啦

新職業：驅魔人

通渠水: 氫氧化鈉 Sodium hydroxide (NaOH)

酸度某程度上會影響反應速度同激烈情度
但豬肉係protein 而唔係metal
個影響唔係咁咁大
反而H2SO4會直接係protein 入面拎走H同O直接變碳

天日拎個豬肉 試下邊個ok 比火攻好睇又好用

普通五金鋪最勁邊支
打算叫屋企人唔好買驚通爆渠

化工材料鋪的野我附近無唔洗講

次撚次都話黃
黨鐵前線好多黃
Tvb前線好多黃
咁又點丫
咪又係黨鐵同黨媒

+鹼會放熱
變燒

你D張相點得返黎

好似勁過用火

nitric acid 整到炸彈點會咁易比你買到
去深水埗買要有牌同登記先買到

撚買到咩

就係dehydrating同oxidizing先有咁強破壞力可以燒穿件衫wor
普通酸你掂唔到肉都無用

擺明針對你CCTVB

幾廿個行家唔中得你中

咪就係因為你淨係識企喺狗堆度影囉

垃圾紅媒

ps 雖然好似都仲有其他行家中招

水槍塑膠做, 應該係用左鏹水哥士的, 強鹼好似同塑膠無反應

玩屎真係最好

其實HF先仆街，會同骨頭react

不過大家吹完水就算啦, 真係拎出街唔係咁實際

大家都知道稀釋只可以酸+落水可
掉轉會gg

鏹水加玻璃樽好危險

叫班狗揀：比鏹水淋定比子彈射心口？

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

原來件閪野防火防割唔防腐

邊個戰區？

鏹水係硝酸

仲有一種叫王水係兩種酸溝埋，勁到骨都蝕埋

哥士的係強鹼 ，聽聞強鹼勁過強酸

學術研究啫

你真係好撚on9

國難有冇

推！！！！！！！！！

做得好好！！！！！！
keep住

做得好

原來件衫防腐屬係零

強水彈應該量產啦

真心
打中應該要幾日比佢地回血
係減輕狗力好方法

連粒lin頭仔都無傷到，可惜咗唔只少少咁簡單

溝金屬?

有無得整個裝置係有條喉駁住個裝聖水嘅桶，俾射得準啲嘅手足淋花？

potassium 呢啲咁reactive 的metal唔係咁易比你整到出嚟
電解佢都出唔到

你想要nitric acid 嘛
咪要整走K換個H入去

不完美, 可接受, 要改善, 下次要淋多D

你覺得呢

其實水槍好有用，又可以裝聖水、又可以裝顏料、又可以裝油(要睇咩膠 主要係硬膠先得)

竟然有破防技？

自己人做 呃我唔到

屌原來件衫唔防

用呢d 異形血入左玻璃樽到掉會唔會好d?
水槍射程好似有限

要快啲同火魔法一樣咁多人用

水槍膠管都會溶

強酸強鹼無得咁樣比
簡單黎講
強酸係一次性傷害（打機黎講就平A暴擊左一下）
強鹼就係持續傷害（打機黎講姐係炙傷狀態）

如果真係要比較既強鹼會係惡毒啲
因為強鹼會滲傷入皮膚下面造成其他傷害
而且傷口亦都較難痊癒

仲驚過玩火

屎蜢
2014佔旺有藍屍用過
不過要近距離或高處向下投擲, 要全身而退有難度

長知識了
所以真係唔好亂玩

ok
但NO2有毒小心

粒lin突到咁既
無淋到賓周好可惜

通渠用嘅哥士的？

生性病又賴落示威者

效果唔錯

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

此風需長

計我話酸性之王MnO42-最勁

有穿透 無需進行道具合成
不過要小心tk

手足們通渠記得戴帽 呢排曬

處理聖水要加倍小心

可能爛左不過無影出來

強鹼會溶部份膠,不過好慢

仲買到硝酸鉀? 有硝酸鉀就整等樣啦!

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

全民聖水

好過用火魔法
畫面又好啲

今日太陽咁猛曬傷咋?

痴線 小心team kill 呀
唔好搞呢啲野啦！！！

落水槍就驚tk 姐，入落玻璃樽扭實蓋咪得囉

好似掟到記者?

好似就係今日用水槍結果tk

支持

你班友如果推鉛球唔叻唔好亂試，一陣跌落隊友腳底就TK

等睇愈黎愈多警開真槍

防火又點

真係曬傷都勁過班狗。法師灑聖水

第一張相邊到搵番黎？

諗起都乸

仲有aqua regia 同 lefort aqua regia 可以玩㗎

Sir 你D血...黑色嘅？ 汪汪汪

全城通渠
想查都冇得查

好燃危險、容易自奶
約12元

仲勁過火魔法

用顏料撈聖水呀

皮膚敏感就唔好post出黎啦
冇撚曬胃口

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

好記得Breaking bad講過hdpe頂到硫酸

個心黑色

會唔會個人消失左 得番攤血水

小心tk

邊個咁醒 效果好好喎

唔好再講前線黃啦
黃極都唔幫手 同偽中立有撚分別咩
仲要cctvb人工又唔係好 都唔辭 你諗

家下邊有警察再敢行 beat 你在明佢在喑 ...

琴日個槍表面打落個靚仔到, 實際將前線推向死亡 睇落幾撚型, 救同抱對撚準個心黎開槍. Good Job my man. 呢一世你都要擔驚受怕. 你就望無人起到你底.

唔好比我睇死有針對警員既事將會發生, 包括休班無晒裝既

TK你死硬
仲有HF唔會咁易買

依個reply要另外開多個po

Holy water

正呀喂

Green object

比自己d胡椒水整到姐

Ching ho ball

下次加埋啲油漆

個身型好核突

牛尿

毒系魔法師

爭咩吖
撈埋做賴尿牛丸吖笨

一round酸
一round鹼
梅花間竹

acid-base neutralisation嗰陣
係會放熱架

以後有落單狗瞓咗喺地下嘅
唔使打得咁辛苦
直接聖水照面淋就得 酸定鹼就睇你心情
入到眼耳口鼻就最好
重要冇火 個畫面夠和平

水利香港人
但咩水先？

唔係大愛問題，係睇清楚嚟扔，成撚日都唔知扔去邊

一枝18M車埋去
佢拎枝裝蒸餾水去沖
一dilute 嘩

有冇人問到衲dee白烚狗肉係咩味

要碳化到件衫
基本上得Sulphuric acid
而且係濃嗰隻
先有dehydrating property

瀨左尿？

阿蛇金身怕閪d性水咩

剿滅恐怖份子
人人有責！

方便就手呀, 試下全民每人一支

一定係狗公玩太多sm

比火魔法好
日後仲可以有效識別魔警

火魔法係要黎控地, 水魔法單體輸出
新技能樹好野

酸性同腐蝕性2樣野黎

有興趣可以google 化屍水，支那大學生有好詳盡報告。最好配合redox一齊做，所以推介硫酸+MnO4/Cr2O7組合

有甲要即拆

太濃冇用，因為唔係全部H出曬黎，反而中濃度最好

God "bless" you

做防暴唔係應該好fit？有肚腩

所以我唸過，用CaO2魔法，一用水沖即刻發熱

燒豬

你見到比聖水淋到幾high扯晒lin旗分分鐘射埋

HCL
H2SO4
HNO3
中學雞學既chem終於應用到

屌 佢寫到話佢擊落直升機

人道毀滅野狗咪算lor

描住班9條9撚攻擊

繼續。中左即刻少幾個

距離

唉下次唔好啦

唔好teamkill就得

雖然有效，但就咁睇似皮外傷多

普通軍裝換防暴衫防暴裝就係防暴狗架啦

掉落塊面就啱喇

聖水槍

似曬傷

警察終於有真受傷相出街，唔洗再影濕疹曬傷相

有個想法
Radio-controlled helicopter

我話仆多兩錢重唔係講緊中和作用發熱燒得勁 D
係講緊如果中左皮膚 濃酸乸完之後 落濃鹼係會造成二次傷害

小事一樁

綠物又想為記者會搵擾亂話題⋯⋯

正確

玩水係好但唔該企到最前 先好玩 琴日有幾個人tk
玩死曬前面啲手足
好彩有開遮咋

咁恐怖 唔好亂玩

推呀

治癒

不如拎無線磨機
一有lur地狗就磨鳩佢
真．磨鳩

讚!但我雖然覺得係假。
因為果幾張相,好有故意擺pose咁款,兼睇唔到樣,依家差佬扮記者容咩易啫。

大家參考下支那有關研究

好少事等陣就會好。

下次唔該對準屎忽窿，想睇下啲狗狗個腦係咪生係嗰度

水系法師做嘢，香城旺水唔旺火

唔駛，其實D五金舖同清潔用品好多都係值得掟
好似天拿水，松節水，菜膠，老鼠膠，各種通渠水
之前有人講漂白水溝洗潔精，綠水藍威寶

其實有心既魔法師應該自己搵到料。

Dehydrating重要過acidic呀

结论：
从几个方面对比一下，
1、“高锰酸洗液”和铬酸洗液对鸡翅的腐蚀程度和所花时间都差不多。
2、使用“高锰酸洗液”必须随时添加药品，麻烦且不说，实际操作更不切实际。
3、使用“高锰酸洗液”时产生有毒气体快且多
4、使用“高锰酸洗液”时酸和KMnO4的反应太剧烈，影响对鸡翅的状态的观察

综上所述，用铬酸洗液比用“高锰酸洗液”化尸要实际、简单、方便

朋友 你要讀下化學
濃硫酸 同 硫酸 係兩樣野黎

鉻酸洗液(濃硫酸+重鉻酸鉀)

反應剛剛開始，溶液立刻變成綠色，產生大量氣泡，並且有濺到桌面上。

只浸泡了10分鐘，鴨翅的肉就被腐蝕完全，殘留物只有表面皿上面那麼一點而已 。只是過程可不好受，異常刺鼻。所以鉻酸洗液高效，迅速，但顏色厚重，氣味極為刺鼻。

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

冇讀化學好多年hcl 同 h2so4 既分別係咪 因為 有2個h+?

唔洗搞到咁勁, 最緊要易買.

王水

硫酸（特別是在高濃度的狀態下）能對皮肉造成極大傷害。正如其他具腐蝕性的強酸強鹼一樣，硫酸可以迅速與蛋白質及脂肪發生醯胺水解作用及酯水解作用，從而分解生物組織，造成化學性燒傷。不過，其對肉體的強腐蝕性還與它的強烈脫水性有關，因為硫酸還會與生物組織中的碳水化合物發生脫水反應並釋出大量熱能。除了造成化學燒傷外，還會造成二級火焰性灼傷。[4][5] 故由硫酸所造成的傷害，很多時都比其他可作比較的強酸（像鹽酸及硝酸）的大。若不慎讓硫酸接觸到眼睛的話，視網膜會受到嚴重破壞而可能會造成永久性失明；而若不慎誤服，則會對體內器官構成不可逆的傷害，甚至會致命。[2]濃硫酸也具備很強的氧化性，會腐蝕大部分金屬，故需小心存放。[5]

隨著濃度的增加，硫酸的危險性也會增加。這是因為除了酸性物質的比例在加大外，其脫水性及氧化性亦在上升。當一溶液的硫酸含量等同或超過1.5 M時，就應貼上「腐蝕性」警告標示，而在0.5—1.5 M之間的，則為「刺激性」。但是，即便在實驗室慣用的「低濃度」硫酸（濃度大約為1 M，10%比重）在一定時間也會蝕穿紙張。

車用電池個隻夠唔夠濃？

Sulphur acid仲係oxidizing agent, 所以點解佢地衫同皮膚係黑色

Battery Acid, the electrolyte in all lead / acid cell batteries, is sulfuric acid (H2SO4) at a concentration of between 15% and 35%.

新屋嶺溶屍？

唔排除而個可能性！

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

D相點得尼
隻狗都幾大隻

煉金術士強酸火煙瓶投擲
#RO

係咪玩厭3p想玩自己同袍？

狗都要出火架

都唔難怪點解餓撚到要雞姦男仔

用洗車水槍有無效？

又話重傷咁得閒自拍不如快啲睇醫生啦！

小心唔好TK。

推。

講多d 一般買黎點用？等大家去買唔好露出馬腳

講中文 香港邊度買

買乜

有啲咩勁野 容易買到
講埋咩用途 等大家去買嘅時候冇破綻

真係想知，如果得就無敵， 咁撚高壓又射得遠。
不過好似都幾貴

哥士的教父，Youtube 返睇曾 sir

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

正呀屌 推

但要駁喉駁水源

WELLLLLLLLDONE
DIU

手足✋🏻✋🏻

得閒買一支
間中又買一支

點整

王水

逆王水

化骨水

用玻璃樽要扔落地下先爆 有咩方法可以喺身上爆？

到時曬黑左拉鳩個太陽襲狗

好易搞埋自己人

仲有粉塵彈

好易tk，用之前要通報手足

痴線，明明係支共提供ga裝備爆炸，邊有人用聖水虐畜

自己啲狗尿?